美國發生大火：即將燒至共雪總部員工現已撤離

如果《魔獸世界：暗影國度》沒有延期上線時間，那麼今天魔獸玩家們就已經在體驗新版本了。

但暴雪面臨了一個更大的危機，美國加州Silverado Canyon的大火現在已經蔓延至了暴雪總部的附近，這場大火已經吞沒了7200英畝的土地，目前已有超過90000萬名居民進行了撤離。

暴雪總部目前雖然還不在撤離區域內，但他們的員工已經進行了撤離。

巧合的是由於新冠疫情的持續，暴雪的大多數員工都在家辦公，所以暴雪總部內並沒有多少員工。目前大火距離暴雪總部還有8公里左右的距離，現場已有500多名消防員，其中有兩位身受重傷正在接受治療。

暗黑社區負責人表示他們今日在暴雪總部進行了火災預警，圖中黑色方框就是暴雪總部所在地。

據悉，暴雪總部員工表示他們已經撤離。

時事師

90000萬名居民

大火師

共雪

90000萬名 即係幾多

90000萬

奶共丫拿柒頭

天遣

900000000

9億人

又黎無人機大火?

Karma

執柒咗佢啦

9億人撤離 仲壯觀過動物大遷徙

笑到我仆街

成個美洲都無9億人

計埋d鬼魂

共雪師

900,000,000

AI都係人

印仔post新聞

今次唔拉，推返補數

印仔不如開個group

上次個場仲燒緊?
定係另一場?

高溫燒滾了我一切

分分鐘連call of duty都要延遲

火焰會淨化一切

冇野既，d 火去溶雪姐

好憎打成咁
成日都唔知到底係幾多

全美國撤離左9億人

燒完變滾水

真.炎上

9萬萬即係9億喎大佬

融雪

共融

熔火之心

咁樣印登會搶晒連登生意

9m名居民姐

By Fire Be Purged

乜仲未燒完

屌你

9萬萬包埋比火燒左屋企果d夜精？

燒死奶共狗
最好燒埋玩暴雪game嘅玩家

唉屌 當年4.0都仲未奶共

我由外域玩到佢上一版

大炎上